/* 
  Localizable.strings
  To-be Useless

  Created by 張智堯 on 2021/7/26.
  
*/


//Apps
"Daily Missions" = "每日任務";
"To-Be Useless" = "To-Be Useless";
"Refresh Mission" = "刷新任務";
"Refresh Mission (Used Up)" = "刷新任務 （已用盡）";
"Run out of times" = "次數已用盡";
"Daily mission get!!" = "已獲取每日任務！！";
"Are you sure?" = "你確定嗎？";
"Daliy Missions have been completed" = "今日任務已完成";
"Pick up more Missions tomorrow" = "明天再來領取任務吧";
"Let's work hard together !" = "一起加油！";
"Continue" = "繼續";

//Onboarding
"How to use it?" = "功能介紹";
"Refresh Mission" = "刷新任務";
"Every day we will provide you with up to 6 missions, and you can refresh it by the button (once per day)." = "每天我們會提供您最多六個小任務，您可以點擊按鈕來刷新（每日僅限一次）";
"Daily Mission Time" = "每日任務時間";
"We will refresh your missions every day, and you can change the refresh time at \"Daily Mission Time\" in Settings." = "我們會在固定時間刷新您的任務，您可以在設置中的\"每日任務時間\"修改時間";
"Contribute your mission" = "任務提案";
"If you want to add any mission to this app, you can go to \"Mission Proposal\" in Settings and fill in the form." = "如果您想新增額外任務到我們的新版本的話，歡迎前往設定中的\"任務提案\"填寫表單";
"If you don't know what to do next,\njust come back and get your\ndaily mssions!" = "當你不知道下一步該做什麼時\n就回來這裡領取您的\n每日任務！";
"For more information,\nplease visit \"Information Center\"\nin \"Settings\"." = "更多資訊\n請前往設定中的\"資訊中心\"";
"Or interact directly in our" = "或是直接和我們互動";
"Discord Community" = "Discord 社群";
"Get Started" = "立即開始";

//Settings
"General" = "一般";
"Daly Mission Time" = "每日任務時間";
"Information Center" = "資訊中心";
"Sent Feedback" = "回饋";
"Rate This App" = "評價此App";
"Share With Friends" = "與好友分享";
"About Us" = "關於我們";
"Haptic Touch" = "觸覺回饋";
"Start Menu" = "起始畫面";
"Mission Proposal" = "任務提案";

//About
"Developer & Designer :" = "開發者 & 設計師 :";
"Brian Chang" = "張智堯";
"Designer & Marketing :" = "設計師 & 行銷 :";
"Fu-Syuan Wang" = "王甫瑄";
"Social Networks" = "社交網站";

//Mission
"Meditate for 3 minutes" = "冥想三分鐘";
"Look out the window for three minutes" = "往窗外看三分鐘";
"Focus on breathing for 30 seconds" = "專注呼吸三十秒";
"Drink a glass of water" = "喝一杯水";
"Eat a pack of snack" = "吃一包零食";
"Turn your head left and right 10 times" = "左右轉頭十次";
"Open your mouth 50 times" = "張嘴五十次";
"Look at the distant scenery" = "看遠方的風景";
"Do nothing for five minutes (including using electronic devices)" = "五分鐘內不做任何事（包括使用電子設備）";
"Take a deep breath" = "深吸一口氣";
"Brush your teeth with your non-dominant hand" = "用非慣用手刷牙";
"Write a sentence (anywhere)" = "寫下隨便一句話（在任何地方）";
"Listen to a music that you have never heard before" = "聽一首不曾聽過的音樂";
"Take a nap" = "睡午覺";
"Take a picture" = "拍下一張照片";
"Smile to the mirror for 3 seconds" = "對著鏡子微笑三秒鐘";
"Close your eyes and rest for 3 minutes" = "閉目養神三分鐘";
"Send a message to a person and ask him \"How you doing?\"" = "發訊息給一個人，並問他“最近過得怎麼樣”";
"Draw whatever you see today (anywhere)" = "隨便畫下你今天所看到的東西（在任何地方）";
"Lie on the bed for 5 minutes" = "趴在床上五分鐘";
"Drink a cup of hot water" = "喝一杯熱水";
"Set an alarm clock earlier than usual" = "設下比平常起床時間更早的鬧鐘";
"Tidy up your desk" = "整理桌面"; // 2021/8/18
"Send a message to your friend" = "傳一則訊息給朋友";
"Eat a meal" = "吃一頓飯";
"Make a dish" = "做一道菜";
"Compliment someone" = "誇獎一個人";
"Play a game" = "玩遊戲";
"Make a face to your friends or a mirror" = "對鏡子或親朋好友做個鬼臉";
"Look at yourself in the mirror for 1 minute" = "照鏡子一分鐘";
"Find a joke" = "找一篇笑話";
"Push up 10 times" = "伏地挺身十下";
"Eat some fruit" = "吃些水果";
"Touch the wall and feel the texture" = "摸摸牆壁並且感受它的紋路";
